其實熱阿車獌都唔想踢歐冠

隊隊都特登失分搏踢歐霸

你咩朝代人黎

勁 勁潮

樓主強國人黎
歐聯叫做歐冠

踢歐冠咁辛苦，踢多一場踢少一場人工又唔會加減，咁搏都唔知為乜

想問踢歐霸好得幾多？
先唔講場數一樣
有時抽埋啲碌柒對手飛到山卡啦咁撚偏僻 咪仲濕濟

踢英冠最好

歐霸場數多兩場